[又係佢] 墨西哥總統將在G20呼籲國際對付社交媒體審查霸權

先比source:

大致內容係墨西哥總統會響黎緊既G20峰會提出社交媒體審查問題，認為有關做法嚴重危害言論自由，墨西哥依家組織緊一個國際性既運動 (campaign 點譯最好?) 對抗社交媒體霸權

上星期墨西哥總統譴責社交網站剝奪發言權利:

墨西哥佬ho ball

朱閪伯格全家俾狗屌

Facebook真係

點睇都唔係正常人類

食返幾個墨西哥包以示尊敬

仲有隻積多西

本身佢都係一個仆街
本身Facebook就係用黎將campus入面既囡mark分數
而且本身豬西係唔識coding, 係佢個fd幫佢整

忠實侵粉

成個世界得墨西哥同澳洲真係最清醒

Tacos

連美國總統都可以封殺 邊個會唔驚

咁似steve jobs

墨西哥

少少似海龜

波蘭譴責bigtech封鎖特朗普，總理指言論審查正以商業化打壓不同聲音

波蘭都屌緊

呢次應該係我唯一一次會話海龜係好過某啲野或某啲人

朱西返北京搞微博啦

D人成日話佢似蜥蜴人

左癌既問題就係從未見識過真極權, 一遇到唔如意既事就話人極權, 但自己先係最極權

真係做野先算

似mib 入面比外星人上身個d